「拜佛活動」東涌至寶蓮寺

隨時起行

睇住
上山個位 要經過條村
之有掛支持警察執法
仲要入山 俾人溶左都唔知咩事

東涌有無船搭？